不開心就不開心 也別勉強的慰問

開不了心
主唱: 陳奕迅
曲: 伍卓賢
詞: 林夕

一想起我們有話要講 未曾被聽見便閉幕
猶幸我愛惜這個地方 仍然盛放

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感
別要 不開心便找開心 去避過我的良心
消化憂鬱後 才令我拾回自信心

一個都嫌多🕯一個都不能少

多一個人走出嚟 多一分力量

Save your life